{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 영도 하얀성 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 入室および退室時間は予約お知らせに明示されています。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、実際に入室する人数を確認する必要があります。 退室時間を超えると、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合、入室拒否と払い戻しは不可能です。 提携店の都合により客室情報が変更になることがありますので、ご注意ください。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがありますので、気をつけなければなりません。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室および退室時間は予約お知らせに明示されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は、実際に入室する人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合がありますので、身分証明書を持参しない場合、入室拒否と払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように確認できますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難に注意が必要ですか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがありますので、気をつけなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 398
    }
}